# USDemo1
=======================================


# 1. Requisitos

*Este user story permite um Gestor de Produção gerar um documento XSD com base na classe ChaoFabrica e respetivas anotações XML com um nome da usa escolha de modo a seru usado na posterior validação de ficheiross XML gerados com base na classe ChaoFabrica.*

*Exemplo*

**Demo1** Como {Gesto de Produçao} pretendo...

- Demo1.1. gerar um documento XML sem lhe atribuir um nome.

- Demo1.2. gerar um documento XSD atribuindo-lhe um nome.

A interpretação feita deste requisito foi no sentido de um documento XSD é gerado e pode ser usado futuramente para validar diversos ficheiros XML gerados.

# 2. Análise

*Neste secção a equipa deve relatar o estudo/análise/comparação que fez com o intuito de tomar as melhores opções de design para a funcionalidade bem como aplicar diagramas/artefactos de análise adequados.*

*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*

# 3. Design

*Nesta secção a equipa deve descrever o design adotado para satisfazer a funcionalidade. Entre outros, a equipa deve apresentar diagrama(s) de realização da funcionalidade, diagrama(s) de classes, identificação de padrões aplicados e quais foram os principais testes especificados para validar a funcionalidade.*

*Para além das secções sugeridas, podem ser incluídas outras.*

## 3.1. Realização da Funcionalidade

*Nesta secção deve apresentar e descrever o fluxo/sequência que permite realizar a funcionalidade.*

## 3.2. Diagrama de Classes

*Nesta secção deve apresentar e descrever as principais classes envolvidas na realização da funcionalidade.*

## 3.3. Padrões Aplicados

*Nesta secção deve apresentar e explicar quais e como foram os padrões de design aplicados e as melhores práticas*

## 3.4. Testes
*Nesta secção deve sistematizar como os testes foram concebidos para permitir uma correta aferição da satisfação dos requisitos.*

**Teste 1:** Verificar que não é possível criar uma instância da classe Exemplo com valores nulos.

	@Test(expected = IllegalArgumentException.class)
		public void ensureNullIsNotAllowed() {
		Exemplo instance = new Exemplo(null, null);
	}

# 4. Implementação

*Nesta secção a equipa deve providenciar, se necessário, algumas evidências de que a implementação está em conformidade com o design efetuado. Para além disso, deve mencionar/descrever a existência de outros ficheiros (e.g. de configuração) relevantes e destacar commits relevantes;*

*Recomenda-se que organize este conteúdo por subsecções.*

# 5. Integração/Demonstração

*Nesta secção a equipa deve descrever os esforços realizados no sentido de integrar a funcionalidade desenvolvida com as restantes funcionalidades do sistema.*

# 6. Observações

*Nesta secção sugere-se que a equipa apresente uma perspetiva critica sobre o trabalho desenvolvido apontando, por exemplo, outras alternativas e ou trabalhos futuros relacionados.*
